【樓市疫境】賢文禮士四房撻訂戶重售 相隔8日賣平6%

新冠肺炎疫情爆發，打撃全球經濟信心，華懋集團旗下九龍塘新盤賢文禮士錄得一宗撻訂重售個案。項目第3座9樓A室的四房戶，實用面積1,514方呎，原於本月8日以約3,628萬元出售，惟買家簽訂臨時買賣合約後，交易再未有進展，料遭沒收5%訂金約181.4萬元。

發展商其後將單位重售，昨日透過招標以3,401.8萬元沽出，呎價約2.24萬元，該成交價較3月8日的價格低約226.2萬元，換言之，同一單位相隔8日約賣平6%。

追佢兩球差價

新例實施後臨約追到？

應該簽正式合約先會追

訂金邊個袋？

緊係發展商

簽左正約仲俾你撻咩

6%就唔好攞出黎講啦

殺完上手5%，下手賣平6%
微調1%

其實講埋佣金先重點
華懋呢堆貨尾盤佣金任傾